新制裁名單曝光，華府決心截斷中方軍建工業 / 美國星鏈上網，中國全家下崗 | 細說中南海

新制裁名單曝光，華府決心截斷中方軍建工業
/ 美國星鏈上網，中國全家下崗
| 細說中南海(第2節) 20年06月27日

香港花生
201K subscribers

FPS 轉數快: 94681803
Patreon賬戶：
HONG KONG INTERNET RADIO LIMITED
支票/銀行過數
轉賬至滙豐銀行 023-280233-838，抬頭 HONG KONG INTERNET RADIO LIMITED

花生網頁:
PayPal 付款賬號: hkangrypeanut@gmail.com
FB專頁:

lm